★War Game客？】YOHO MIDTOWN兩房戶753萬元沽

中原地產元朗副區域營業經理王勤學表示，新近錄得元朗YOHO MIDTOWN成交，單位為2座高層A室成交，實用面積443方呎，兩房間隔，叫價758萬元，議價後以753萬元易手，平均實用呎價16,998元。

lm